蟈人 vs 癈老

第一次覺得個伯伯咁可憐比四隻蟥逼到縮埋一舊
利申有人屌過佢地不過佢地唔理